（警世）教各位師姐點樣選擇高質男人！

我上過好多討論區 , 發現好多女人都有同一個問題 。 就係嫁錯人 ! 結婚之後不停話自己老公唔上進 , 又話呢樣唔好嗰樣差 , 其實呢啲野唔能夠完全怪你老公 , 有咁既結果更大程度係因為你地一開始就唔識得揀男人 ! 宜家我就教你地點樣分辨「優質」同「劣質」男人。

首先 , 要睇一個男人係「優質」定「劣質」 , 當然第一樣就係睇佢有冇頭腦 。要知道佢有冇腦 , 第一樣就係睇學歷 。第一次約會首先試探一下佢大學生活如何 , 如果佢支吾以對或者講到自相矛盾 , 甚至白痴到直接同你講 : 「唔好意思 , 我冇讀過大學 。」呢啲垃圾男人唔洗再理佢。呢個年代連大學都讀唔到既男人唔係「劣質貨」 , 直頭係垃圾 , 應該送去堆填區。但就算係大學畢業都唔一定係「優質」, 最多都係普通 , 仲要睇埋佢係咩學校畢業 , 如果係名校例如 HKU , Harvard , 劍橋 , UCL 之類呢啲當然唔洗諗多數優質啦。所以咩學校畢業都好重要。所以揀「高質」男人首先要睇佢咩野學歷背景。

就算佢學歷過到關都好啦 , 如果唔識揀職業既話都係冇用架。有好多女人揀埋啲咩侍應 , 地盤 , 保安之類既基層男人做老公 。要知道做基層班男人多數同畜牲冇分別 , 例如地盤佬咁 , 好多地盤佬成日粗口爛舌又成日叫雞 。 侍應 , 保安之類呢啲低技術工種係人都可以取締 , 呢啲工人工極低而且隨時會被人炒。你地覺得呢種男人有安全感咩 ? 所以揀「優質」男人第二樣要睇既就係睇佢職業夠唔夠穩定同人工高唔高 。 所以 , 如果各位師姐想要揀荀盤男人最好係揀專業人仕好似醫生 , 律師 , 會計等等之類專業人仕都唔錯。 或者可以選擇企業中上的管理階層 , 總之千其 ! 千其 ! 千其 ! 唔好揀基層男人 , 否則你會後悔一生 。

再黎就係品味。 正所謂「人靠衣裝」 , 你都唔想拖住一個成身U記 , 錶都冇隻 , 出入仲要搭巴士搭黨鐵既男友去見親戚朋友架嘛 , 博俾姊妹笑咩。作為一個合格既男人至少都應該要有返隻勞先順眼 , 出入有部 C200 , Z4 之類級數既車係必須啦 , 揸部錢七過黎接你收工食飯嗰啲唔該叫佢返屋企。

最後 , 學歷同職業過到關都唔一定合格。要睇埋佢有冇內涵。就算一個人學歷同職位再高都好 , 佢都係一件賺錢機器。所以一個合格既男人應該要有內涵 , 咩叫內涵 ? 好似識得煮吓野食品吓酒 , 欣賞吓啲藝術或者對時事發表一些看法之類等等都可以算係有內涵 , 大家都識得品味生活 , 有談資就最好。呢啲叫內涵。

所以 , 我認為女人揀男人最少應符合以上幾個條件 , 而唔係見到有男人不論好醜追你都應承 , 咁係對自己不負責任 , 祝各位師姐都找到自己幸福。

我宣佈連登巴打全面進場

在座大把連登仔都符合呢啲要求
Fg 50k 買斷公屋 30cm

0分重作

0分

揀個有條件既男人， 無問題既。
問題係， 你又有乜條件先

全部女人都係雞

寬己律人

睇藍黃先啦

你都唔想拖住一個成身U記 , 錶都冇隻 , 出入仲要搭巴士搭黨鐵既男友去見親戚朋友架嘛 , 博俾姊妹笑咩。

睇左

當自己上菜體溫飛機杯

潮文

女人不嬲係咁

蕭生就咁睇都好窮者

睇外表邊睇得出好唔好

Z4係都M3啦

人地可以扮無讀過大學試番你反應者

慘
唔係名U grad, 唔係渣歐洲車, 無名錶仲要成身U記, 番工仲要爛口都爆
收得皮就算做金融月入幾多萬都無用了

蕭生比佢講到一個條件都唔符合

做基層班男人多數同畜牲冇分別

無話揀靚仔同6 呎高，算好低標準架啦
佢要嗰啲起碼後天努力都應該唔難

0分唔洗重作了

做ro十幾萬一個月都唔fit in
渣日本車，係盤房爛口屌人
一定係劣質男人啦

篇文垃圾到

「優質」男人第二樣要睇既就係睇佢職業夠唔夠穩定同人工高唔高

唔計

你揀人人揀你
都要睇自己咩料

啱呀
女人一日未死一日都有得揀
最保守係80歲先落決定

垃圾文 拉

On L 9

可能佢睇左跑車五大條件

優質嘅男人唔洗返工

你係咩level既人就會娶/嫁咩level既人

呢D同性交友車點溝女

成篇野有9成都係廢話

姐係咁講
男女都係嘅 你揀人嘅同時人地都揀緊你
又要大波又要瘦底又要靚女又要處女 但明明自己只係個油頭毒撚
又要高又要靚仔又要有錢又要大隻又要高學歷 但又唔睇下自己係咩新鮮蘿蔔皮

agree 垃圾就應該同返垃圾一齊；就好似讀唔掂書就應該拎level 1 . 格硬補習靠skills 拎個3 or 4 到頭黎棧自己辛苦

好多甩皮甩骨都咁樣要求

照下鏡先啦

晒氣， 當你行緊衰運，遇到既全部都係衰人，點選都無用。 拿自已個時辰check下個八字，係好命既醜女都可以嫁到有錢既白馬王子。

比你揾到 人地都未必簡你
你估愛係咁易產生?
你估相處咁易?
岩timing?
相信你會單身一世
唔洗諗住結到婚

宜家啲人係咪都講愛你

好老實，男人揀女人嘅要求就係先外表
女人咁撚多要求，佢自己係咪36E-26-36，冇性病白白淨，肉地走肥，貞潔處女

No啦! 要睇一個男人有冇腦 , 梗係睇佢識唔識買匯豐啦

Diu你都on9 講咁多條件咪又係睇錢

p

i

n

t

h

s

名校畢業、專業人士、有車有內涵嘅時候
點會無女？
無個時又點會睇上你？

有錢就高質 無錢就低質

好心...
高學歷就唔會揀你啦

一篇用stereotype寫既引戰文

對唔住囉 工程豬冇份

樓豬ho ball
低質男真係拎黎做兵都浪費

女人講車，算擺啦

嬲嬲呀

漏左照鏡果part

好耐冇見洋蔥頭公仔

最多高1-2級
如果mk妹想嫁專業人士
睬你都傻啦
你估人地唔知你想點？

照下鏡先，我憑咩要揀你

有呢d要求冇問題
但係你係唔係
白滑靚腳大波靚女有修養有內涵有愛心有品味體貼善解人意大方得體識煮飯做家務有禮貌有家教 先

冇就將貨就價啦

見過上市公司ceo著u記
愈有錢愈驚cheap精痴埋嚟...

嘉誠哥被foul撚左
唔係名牌大學grad

有冇諗過有條件嘅會唔會睇得上你
狗主扮公主

講緊林作？

如果你真係要計到咁盡。外國大學畢業同本地大學畢業已經係兩個層次。有閑錢比仔女去外國讀書，起碼有返一定家底。呢樣嘢已經重要過你搵咩專業人士。今時今日俾你做到會計師工程師都未必買得起樓。有家底嗰啲大學畢業屋企人已經買定留俾佢哋。

仲話點樣教精啲師姐

想問句你又比到咩我

優質男人唔會埋你單
最多屌幾次

樓主自貼俾大家評下值咩價先啦

點解咁似babykingdom啲教人揀女婿啲潮文

點解咁似媽媽王國啲教人揀女婿啲潮文